其實黑警都會轉策略

首先我要講聲唔好意思 我嚟唔到
而我一路都冇喺網上講過走或留

我想講嘅係 我地識be water 對面都識變陣
計過度過邊條最大效益就做邊樣
要啲狗出動鳩遊就話簡單,
飛機停升降幾個鐘, 機場職員提早收工依啲唔係咁易喇掛
咁兩邊一路出牌一路個效益都變緊, 去到佢覺得出手唔抵咪唔出囉,
但係我地唔會知我地唔走嘅話個盤會變成點
可能佢地覺得唔出手再挑起我地對鬧有效啲呢,
所以我唔敢話依家應該做咩做咩, 只能夠講唔應該對鬧擴大矛盾, 嗌走嘅人都係擔心留守兄弟啫

“保存有生力量，迎接十一決戰

不分化、不割席、不放棄

文宣儲氣，勇武回氣

十一慶渠老母！ ！ ”

尋日（811）黑警的行動繼續升級，不僅延續主動出擊和無差別拘捕的策略，拘捕數十名示威者，而且公然在地鐵站內施放催淚彈同近距離連續發射橡膠子彈。期間，一名女示威者的右眼被射盲，甚至有黑警混入示威者內部進行抓捕，並系各大媒體鏡頭面前公然插贓嫁禍。

種種跡象表明：黑警試圖速戰速決，利用武力同時震懾勇武同和理非。一方面，通過主動出擊抓捕勇武前線，減少勇武對黑警的騷擾和沖擊﹔另一方面，通過製造白色恐怖，使和理非不敢參加之後的遊行示威活動（預計之後大多數的集會申請都會批反對通知書），從而使和理非擔心被捕而不上街，在行動上同勇武切割。

黑警的如意算盤，自然系希望能夠在十一前搞掂成個運動，為中國七十年國慶獻禮。為左呢個目的，渠地可以不擇手段，不設底線，使用一切可能的輿論同武力進行抹黑同打壓。可以預見，接落來的幾個星期可以見到比女義士射爆眼更血腥的畫面。

有鑒於此，我地而家最緊要的就係避其鋒芒，休養生息，保存有生力量，減少勇武損耗。懇請各位勇武的弟兄暫時停止各種不必要的武力騷擾同沖擊行動，好好計劃一下下一次的武力行動應該以點樣的方式向政府施壓。係呢段時間，各位和理非也請你地煲爆文宣，將黑警種種暴行向全港市民昭告，重新贏翻民意。注意，而家真正要做的係將文宣深化去底層不斷loop，將黑警同法西斯政府呢個形像印響市民個腦度，從而將所有對黑警同政府的武力抗爭行為合理化，為十一決戰爭取認同。

PS:勇武的朋友慢屌。血債一定要報，但大丈夫能屈能伸，好漢不吃眼前虧。上一次七一能夠沖擊立法會成功，一個好大的原因係中共不希望系慶典日見血（否則每年七一就成為義士紀念日，全港同慶）。而家黑警突然將暴力升級，相信都係基於同樣考慮，要係十一前搞到好好睇睇。而家對家要千方百計削弱我地的有生力量，我地就一定要保持住有生力量，唔好畀渠地的詭計得逞。撐到十一，就一定可以慶渠老母！

PS: 暫時的戰略放棄系為左爭取以後更大的勝利。 47年國共內戰，毛為保存有生力量，連首府延安都可以主動放棄：存人失地，人地皆存；存地失人，人地皆失。留得青山在，哪怕無柴燒！

PS:係呢種腥風血雨的白色恐怖之下，和理非更加要用實際行動表達對勇武的支持。懇請你地竭盡所能地參加一切可以出席的和平集會，上街煲爆文宣，用一切可能的方式向你見到的每一個人揭露黑警的種種暴行。